<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="TT100">Các mẹo chụp ảnh khác</string>
    <string name="TT101">Quản lý quyền</string>
    <string name="TT102">Loại bỏ thùng rác</string>
    <string name="TT103">Bảo vệ quyền riêng tư</string>
    <string name="TT104">Tạp chí màn hình khóa</string>
    <string name="TT105">Cử chỉ khi màn hình tắt</string>
    <string name="TT106">Ảnh chụp màn hình cử chỉ</string>
    <string name="TT107">Công cụ chụp ảnh màn hình</string>
    <string name="TT108">Cài đặt thông báo</string>
    <string name="TT109">Cài đặt nhanh</string>
    <string name="TT10a">Cài đặt ứng dụng hệ thống</string>
    <string name="TT10b">Chế độ pin yếu</string>
    <string name="TT10c">Thêm tiện ích vào màn hình chính</string>
    <string name="TT10d">Chế độ đơn giản</string>
    <string name="TT10e">Bảo vệ mắt</string>
    <string name="CC100">&lt;html>Thử thêm các mẹo chụp ảnh, như lọc theo thời gian thực, làm đẹp ảnh, chụp ảnh rộng, ảnh cây cọ, v.v.&lt;br/>Vào \"Camera - Xem thêm (dưới cùng bên phải)\" để chọn.&lt;/html></string>
    <string name="CC101">&lt;html>Bạn có thể quản lý kết nối mạng và quyền khởi động cho các ứng dụng đã cài đặt.&lt;br/>Đi đến \"Trung tâm an ninh - Quyền bảo mật - Quản lý quyền ứng dụng/ Quản lý khởi động\" để thiết lập.&lt;/html></string>
    <string name="CC102">&lt;html>Dọn dẹp bộ đệm, bộ nhớ, các gói cài đặt không có ích, v.v. khi thao tác điện thoại bị chậm.&lt;br/>Vào \"Trung tâm bảo mật - Dọn dẹp và tăng tốc\" để bắt đầu quét và dọn dẹp.&lt;/html></string>
    <string name="CC103">&lt;html> Bảo vệ quyền riêng tư của bạn bằng cách hạn chế quyền đối với các ứng dụng và tập tin cụ thể.&lt;br/>Vào \"Trung tâm bảo mật - Quyền riêng tư - Bảo vệ quyền riêng tư\".&lt;/html></string>
    <string name="CC104">&lt;html>Khi hình ảnh màn hình khóa được kích hoạt, bạn có thể gõ vào tiêu đề ảnh ở cuối hình ảnh màn hình khóa để biết thêm thông tin và thao tác.&lt;/html></string>
    <string name="CC105">&lt;html>Trong chế độ chờ, bạn có thể chạm đúp vào màn hình để bật nó hoặc vẽ một mẫu hình cụ thể để khởi động một ứng dụng.&lt;br/>Đi đến \"Cài đặt - Cử chỉ &amp; chuyển động - Cử chỉ màn hình tắt\" để thiết lập nó.&lt;/html></string>
    <string name="CC106">&lt;html>Vuốt lên hoặc xuống bằng ba ngón tay đồng thời để chụp nhanh ảnh chụp màn hình.&lt;/html></string>
    <string name="CC107">&lt;html>Để chụp lại một bức ảnh hoàn chỉnh của một trang web hoặc bản ghi trò chuyện dài, nhấn nút Nguồn và phím Tăng âm lượng đồng thời trong hai giây để truy cập bảng thao tác ảnh chụp màn hình dài.&lt;/html></string>
    <string name="CC108">&lt;html>Bạn có thể thay đổi các cài đặt như quyền và ưu tiên hiển thị thông báo trong thanh thông báo. &lt;br/>Vuốt nhanh xuống thanh thông báo từ đỉnh màn hình, gõ nhẹ vào một thông báo và giữ để truy cập các cài đặt của thông báo.&lt;/html></string>
    <string name="CC109">&lt;html> Khi điện thoại đang mở khóa, vuốt nhanh từ trên đỉnh xuống để mở Trung tâm thông báo và sau đó trượt sang bên trái để vào giao diện Thiết lập nhanh &lt;br/> ở đó bạn có thể điều khiển các cài đặt Wi-Fi, dữ liệu và Bluetooth, cũng như bật đèn flash, các cài đặt truy cập và các ứng dụng khác một cách nhanh chóng.&lt;/html></string>
    <string name="CC10a">&lt;html>Bạn có thể thay đổi cài đặt cho các ứng dụng hệ thống như gọi điện thoại, nhắn tin, album, v.v. trong \"Cài đặt\".&lt;/html></string>
    <string name="CC10b">&lt;html>Sử dụng chế độ Pin yếu để kéo dài tuổi thọ pin.&lt;br/>Đi đến \"Cài đặt - Pin\" để bật chế độ Pin yếu.&lt;/html></string>
    <string name="CC10c">&lt;html>Bạn có thể thêm tiện ích ứng dụng vào màn hình chính.&lt;br/>Vuốt nhanh hai ngón tay vào nhau trên màn hình chính để vào giao diện thêm tiện ích.&lt;/html></string>
    <string name="CC10d">&lt;html>Bạn có thể sử dụng chế độ Đơn giản với các biểu tượng và kích cỡ phông chữ phóng to, và chỉ hiển thị các chức năng và ứng dụng cơ bản. Điều này giúp cho việc học cách sử dụng mất chi phí ít hơn.&lt;br/>Bạn có thể bật chế độ Đơn giản trong \"Cài đặt - Chế độ dễ dàng\".&lt;/html></string>
    <string name="CC10e">&lt;html>Bạn có thể sử dụng chế độ Bảo vệ mắt để làm dịu chức năng hiển thị của màn hình để bảo vệ mắt.&lt;br/>Vào \"Cài đặt - Màn hình và độ sáng - Chế độ bảo vệ mắt\" để bật chế độ này&lt;/html></string>
    <string name="TT300">Tuyên bố</string>
    <string name="TT301">Các biện pháp phòng ngừa an toàn</string>
    <string name="TT302">Sức khỏe và an toàn</string>
    <string name="CC300">&lt;html>OPPO là thương hiệu hoặc thương hiệu đã đăng ký của Công ty TNHH Viễn thông Di động Quảng Đông OPPO.&lt;br/>&lt;br/>OPPO bảo lưu mọi quyền. Không được phép sao chép, truyền, phân phối hoặc lưu bất kỳ nội dung nào trong tài liệu này bằng bất kỳ cách nào mà không có sự ủy quyền bằng văn bản từ OPPO.&lt;br/>&lt;br/>OPPO tuân theo các chiến lược phát triển bền vững. Do đó, OPPO bảo lưu quyền chỉnh sửa hoặc cải tiến bất kỳ sản phẩm nào được mô tả trong tài liệu này mà không có thông báo trước.&lt;br/>&lt;br/>Nội dung được mô tả trong tài liệu này được cung cấp theo như trạng thái của sản phẩm trong quá trình sản xuất và một số tính năng của sản phẩm phụ thuộc vào nhà cung cấp dịch vụ hoặc điều kiện mạng tại địa phương. Do đó, nội dung mô tả trong tài liệu này có thể không hoàn toàn khớp với sản phẩm hoặc phụ kiện kèm theo mà bạn đã mua.&lt;br/>&lt;br/>Nội dung và dữ liệu được lưu trữ trong sản phẩm này có thể bị mất hoặc bị hỏng trong quá trình xử lý bảo trì, khôi phục về cài đặt gốc hoặc các thao tác khác thực hiện trên sản phẩm và không thể khôi phục được. OPPO khuyên bạn nên sao lưu nội dung và dữ liệu được lưu trữ trong sản phẩm một cách kịp thời.&lt;br/>&lt;br/>Các phần mềm và ứng dụng của bên thứ ba được cung cấp kèm theo sản phẩm này được phát triển bởi các cá nhân và đơn vị không liên quan đến OPPO, do các bên thứ ba sở hữu và OPPO không có quyền sở hữu trí tuệ đối với những phần mềm và ứng dụng của bên thứ ba này. OPPO sẽ không cung cấp hỗ trợ cho những phần mềm và ứng dụng này.&lt;br/>&lt;br/>Các phần mềm và ứng dụng của bên thứ ba được cung cấp kèm theo sản phẩm này có thể cung cấp nội dung hoặc dịch vụ qua mạng hoặc các công cụ truyền tải không thuộc quyền kiểm soát của OPPO. Những dịch vụ này có thể bị gián đoạn hoặc chấm dứt tại bất kỳ thời điểm nào và OPPO không đảm bảo tính khả dụng của những dịch vụ này tại bất kỳ thời điểm nào.&lt;br/>&lt;br/>Bạn phải tự chịu mọi rủi ro liên quan đến bất kỳ phần mềm nào mà bạn cài đặt lên hoặc bất kỳ tác phẩm nào của bên thứ ba mà bạn tải lên hoặc tải xuống sản phẩm này và bất kỳ hậu quả nào gây ra sau đó (bao gồm các tình huống như cài đặt phần mềm không tương thích với sản phẩm này). OPPO không cung cấp đảm bảo cho những nội dung và dịch vụ nằm ngoài tầm kiểm soát của mình.&lt;br/>&lt;br/>Nếu một hệ thống ROM của bên thứ ba được sử dụng hoặc các tập tin hệ thống bị thay đổi bằng cách giải mã, điện thoại có thể gặp rủi ro bảo mật hệ thống.&lt;br/>&lt;br/>Việc cung cấp sản phẩm, các phần mềm và phụ kiện liên quan đến sản phẩm có thể khác nhau theo khu vực. Để biết chi tiết, vui lòng kiểm tra với các đại lý chỉ định của OPPO.&lt;br/>&lt;br/>Nếu bạn cần nhập hoặc xuất sản phẩm này (bao gồm nhưng không giới hạn đến các bộ phận, phần mềm, công nghệ hoặc dữ liệu), vui lòng tuân thủ các quy định và luật pháp kiểm soát xuất và nhập liên quan.&lt;/html></string>
    <string name="CC301">"&lt;html>Vui lòng đọc các quy tắc được nêu dưới đây; sự không tuân thủ có thể dẫn đến nguy hiểm hoặc cấu thành hành vi vi phạm pháp luật. Sách hướng dẫn này cung cấp thông tin chi tiết về các vấn đề an toàn.&lt;br/>&lt;img src='b10_3_1'/>&lt;b>Khởi động an toàn &lt;/b>&lt;br/>Khi việc sử dụng điện thoại bị cấm hoặc có thể gây nhiễu hoặc nguy hiểm, không bật điện thoại. &lt;br/>&lt;img src='b10_3_2'/>&lt;b>An toàn giao thông là trên hết &lt;/b>&lt;br/> Khi bạn đang lái xe, trách nhiệm chính của bạn là lái xe an toàn. Việc sử dụng điện thoại khi đang lái xe được kiểm soát bởi các quy định quốc gia hoặc tại địa phương và bạn phải tuân theo. &lt;br/>&lt;img src='b10_3_3'/>&lt;b>Tắt điện thoại khi đang nạp nhiên liệu&lt;/b>&lt;br/>Không sử dụng điện thoại di động của bạn tại các cây xăng (trạm bảo trì) hoặc bất kỳ nơi nào gần nhiên liệu và hóa chất. &lt;br/>&lt;img src='b10_3_4'/>&lt;b>Tắt điện thoại khi lên máy bay &lt;/b>&lt;br/>Điện thoại di động có thể gây nhiễu, việc sử dụng điện thoại di động khi đang ở trên máy bay không chỉ là việc nguy hiểm, mà còn là hành vi bất hợp pháp. &lt;br/>&lt;img src='b10_3_5'/>&lt;b>Tắt điện thoại khi có thiết bị y tế &lt;/b>&lt;br/>Bệnh viện và các cơ sở y tế có thể đang sử dụng các thiết bị nhạy cảm với tần số sóng vô tuyến. Vui lòng tuân theo các quy tắc và quy định liên quan. &lt;br/>&lt;img src='b10_3_6'/>&lt;b>Nhiễu &lt;/b>&lt;br/>Tất cả các thiết bị không dây đều có thể bị nhiễu, có thể ảnh hưởng đến hoạt động của chúng. &lt;br/>&lt;img src='b10_3_7'/>&lt;b>Tắt điện thoại ở những nơi có chất nổ &lt;/b>&lt;br/>Vui lòng thực hiện theo các quy tắc hạn chế tương ứng. Không sử dụng thiết bị ở những nơi có hoạt động nổ.&lt;br/>&lt;br/>&lt;img src='b10_3_8'/>&lt;b>Sử dụng thích hợp &lt;/b>&lt;br/>Vui lòng sử dụng điện thoại của bạn chỉ ở vị trí bình thường. Khi điện thoại bật, không chạm vào khu vực ăng-ten một cách không cần thiết. Để sản phẩm này hoạt động chuẩn xác, phải luôn đóng nắp đậy pin đúng cách khi sử dụng.&lt;br/>&lt;img src='b10_3_9'/>&lt;b>Dịch vụ bảo trì đủ trình độ &lt;/b>&lt;br/>Sản phẩm này chỉ nên được lắp đặt hoặc sửa chữa bởi các trung tâm dịch vụ do OPPO ủy quyền.&lt;br/>&lt;img src='b10_3_10'/>&lt;b>Phụ kiện và pin &lt;/b>&lt;br/>Không tháo pin lithium-ion tích hợp của thiết bị này. Chỉ sử dụng các phụ kiện và pin được sản xuất riêng cho OPPO, việc sử dụng các phụ kiện khác có thể dẫn đến hư hỏng điện thoại và gây nguy hiểm.&lt;br/>&lt;img src='b10_3_11'/>&lt;b>Khả năng chống nước &lt;/b>&lt;br/>Giữ điện thoại khô, điện thoại không có khả năng chống nước. &lt;br/>&lt;img src='b10_3_12'/>&lt;b>Kết nối với các thiết bị khác &lt;/b>&lt;br/>Khi kết nối với một thiết bị khác, vui lòng đọc sách hướng dẫn của thiết bị để biết hướng dẫn an toàn chi tiết. Không kết nối sản phẩm này với các thiết bị không tương thích.&lt;br/>&lt;br/>&lt;b>Cẩn thận với an toàn laser&lt;/b>&lt;br/>Nếu điện thoại di động của bạn sử dụng đèn laser để lấy nét, cần phải duy trì cách sử dụng đúng với sản phẩm này. Vui lòng đọc cẩn thận Sách hướng dẫn sử dụng này và giữ lại để tham khảo sau này. Nếu không tuân theo các hướng dẫn trong sách để kiểm soát, điều chỉnh hoặc vận hành sản phẩm, điều này có thể dẫn đến phơi nhiễm bức xạ có hại. Để tránh tiếp xúc trực tiếp với tia laser, vui lòng không tìm cách mở vỏ ngoài, hoặc tiếp xúc trực tiếp với ánh sáng laser ở khoảng cách gần.&lt;/html>"</string>
    <string name="CC302">&lt;html>&lt;h1>An toàn pin&lt;/h1>Pin: pin lithium polymer&lt;br/>&lt;font color=\"#0b984b\">Lưu ý: &lt;/font>&lt;br/>1. Không tháo pin lithium tích hợp, điều này có thể gây hư hỏng hoặc các vấn đề về an toàn.&lt;br/>2. Nếu bạn cần thay pin, vui lòng thay pin tại trung tâm dịch vụ do OPPO chỉ định.&lt;br/>3. Vui lòng không sạc pin điện thoại của bạn quá 12 giờ liên tục. &lt;br/>&lt;font color=\"#0b984b\">Mẹo:&lt;/font>&lt;br/>Để tiết kiệm điện và kéo dài thời gian hoạt động của pin, hãy lưu ý các điểm sau: &lt;br/>1. Vui lòng sạc pin cho điện thoại ở nhiệt độ từ 5°C đến 40°C để tránh làm giảm chất lượng của pin và thời gian chờ bị suy giảm. &lt;br/>2. Bluetooth, Wi-Fi và các tính năng khác làm tăng mức tiêu thụ điện nếu chúng chạy ngầm ở bên dưới, hãy tắt các tính năng này khi bạn không cần chúng.&lt;br/>3. Màn hình càng sáng sẽ tiêu thụ càng nhiều điện. Bạn có thể hạ thấp độ sáng của màn hình và giảm thời gian chờ cho ánh sáng nền hoặc tắt trong mục Cài đặt màn hình.&lt;br/>&lt;h1>Phòng ngừa khi sử dụng bộ sạc&lt;/h1>1. Vui lòng sử dụng bộ sạc riêng do OPPO phê chuẩn.&lt;br/>2. Vui lòng sử dụng điện áp nguồn điện được khuyến cáo để sạc, điện áp khác có thể gây rò điện, cháy và làm hỏng điện thoại và bộ sạc của bạn.&lt;br/>3. Vui lòng không sử dụng ổ cắm điện không vừa với phích cắm của bộ sạc. Đảm bảo rằng phích cắm lắp chắc chắn vào ổ cắm điện để tránh gây ra nguy cơ cháy.&lt;br/>4. Không sạc điện thoại của bạn khi bộ sạc hoặc cáp bị vỡ, điều này có thể gây ra giật điện, khói, cháy và làm hỏng điện thoại của bạn.&lt;br/>5. Không đặt bình chứa có nước gần bộ sạc để tránh bị quá nhiệt, rò điện và lỗi do sự bắn tóe của nước có thể gây ra.&lt;br/>6. Nếu bộ sạc tiếp xúc với nước hoặc chất lỏng khác, rút phích cắm ngay lập tức ra khỏi ổ cắm điện để tránh bị quá nhiệt, cháy, giật điện hoặc hư hỏng cho bộ sạc.&lt;br/>7. Không tháo hoặc thay đổi bộ sạc, điều này có thể dẫn đến thương tích cá nhân, giật điện, cháy và hỏng bộ sạc.&lt;br/>8. Không sử dụng bộ sạc ở những nơi có độ ẩm cao như phòng tắm, điều này có thể dẫn đến giật điện, cháy và hỏng bộ sạc.&lt;br/></string>
    <string name="Hcc3021" formatted="false">9. Không chạm vào bộ sạc, dây cáp và ổ cắm điện bằng tay ướt, điều này có thể giây ra giật điện.&lt;br/>10. Không đặt vật nặng lên cáp nguồn hoặc thay đổi cáp nguồn, điều này có thể gây ra giật điện và cháy.&lt;br/>11. Trước khi làm sạch và bảo trì, rút phích cắm ra khỏi ổ cắm điện.&lt;br/>12. Khi rút phích cắm, giữ bộ sạc chứ không giữ dây cáp; kéo cáp nguồn có thể dẫn đến hư hỏng, giật điện và cháy.&lt;br/>13. Không sạc pin cho điện thoại của bạn khi có sấm sét. Không gọi điện thoại khi đang sạc pin.&lt;br/>14. Không sạc pin cho điện thoại của bạn ở những vị trí sau: ở nơi có ánh nắng mặt trời trực tiếp; ở nơi có nhiệt độ dưới 5°C hoặc trên 40°C; ở nơi ẩm ướt hoặc có bụi hoặc ở nơi bị rung quá nhiều (có thể gây ra hư hỏng); gần các thiết bị điện như TV và đài radio (có thể gây nhiễu cho hình ảnh và hiệu ứng âm thanh).&lt;br/>&lt;h1>An toàn giao thông&lt;/h1>Điện thoại không giây có chức năng giao tiếp thoại mạnh, cho phép bạn giao tiếp bất cứ lúc nào/bất cứ nơi nào. Tuy nhiên, sự thuận tiện đi cùng với các trách nhiệm quan trọng mà mọi người dùng đều phải có.&lt;br/>1. Khi bạn đang lái xe, trách nhiệm chính của bạn là lái xe an toàn. Việc sử dụng điện thoại khi đang lái xe được quản lý bởi các quy định của quốc gia hoặc tại địa phương và bạn phải tuân theo.&lt;br/>2. Không đặt điện thoại và các thành phần của điện thoại hoặc các phụ kiện khác cùng với chất lỏng dễ cháy, xăng hoặc vật liệu nổ trong thùng hàng để vận chuyển hoặc vận chuyển. Vui lòng lưu ý rằng sự bung túi khi sẽ tạo ra áp suất cao. Không để điện thoại hoặc các phụ kiện gần nơi có thể xảy ra sự bung túi khí.&lt;br/>&lt;h1>Môi trường sử dụng&lt;/h1>Bạn cần tuân theo các quy tắc sau mỗi khi sử dụng điện thoại; tắt điện thoại khi điện thoại bị cấm sử dụng hoặc khi điện thoại có thể gây phiền nhiễu hoặc nguy hiểm.&lt;br/>1. Việc sử dụng điện thoại có thể ảnh hưởng đến hoạt động bình thường của thiết bị điện tử và thiết bị y tế, hãy tuân thủ các quy tắc liên quan khi sử dụng điện thoại ở những nơi này. Vui lòng kiểm tra các cài đặt bật điện thoại của bạn để xác nhận rằng điện thoại không tự động khởi động.&lt;br/>2. Không sử dụng điện thoại gần nơi có tín hiệu yếu hoặc thiết bị điện tử có độ chính xác cao. Nhiễu sóng vô tuyến có thể gây lỗi hoặc các vấn đề khác cho thiết bị điện tử; một cách cụ thể, lưu ý khi sử dụng gần các thiết bị sau: thiết bị trợ thính, máy trợ tim và các thiết bị y tế khác, bộ phát hiện cháy, cửa tự động và các thiết bị điều khiển tự động khác.&lt;br/>3. Điện thoại di động của bạn được thiết kế hoạt động với nhiệt độ 10°C - 45°C và độ ẩm 35%--85%. Nhiệt độ quá cao hoặc quá thấp có thể ảnh hưởng đến hoạt động của điện thoại hoặc làm hỏng điện thoại và pin. Tránh sử dụng điện thoại di động gần điện thoại, tivi, đài radio và thiết bị tự động văn phòng xa nhất có thể để tránh các tác dụng không mong muốn cho việc sử dụng các thiết bị này và điện thoại di động.&lt;br/></string>
    <string name="Hcc3022">4. Trong một số trường hợp hiếm, điện thoại có thể can thiệp vào các hệ thống điện tử ở một số xe ô tô nhất định như hệ thống chống bó phanh ABS và túi khí. Để tránh những vấn đề này, vui lòng tham vấn với nhà cung cấp mạng hoặc nhà sản xuất xe hơi của bạn trước khi kết nối điện thoại.&lt;br/>5. Vui lòng đọc kỹ hướng dẫn sử dụng trước khi kết nối điện thoại hoặc phụ kiện với các thiết bị khác để đảm bảo chúng tương thích.&lt;br/>&lt;h1>Bức xạ điện từ&lt;/h1> 1. Tỷ lệ hấp thụ đặc biệt (SAR) của bức xạ điện từ tối đa của sản phẩm này là ≤2,0W/kg, phù hợp với tiêu chuẩn GB21288-2007.&lt;br/>2. Cho dù bạn sử dụng điện thoại gần tai hoặc cách cơ thể 2,2cm (7/8 inch), sản phẩm này đáp ứng yêu cầu về bức xạ tần số vô tuyến. Nếu bạn sử dụng bao điện thoại, kẹp dây đai hoặc đế, vui lòng đảm bảo rằng những phụ kiện này không có thành phần kim loại và giữ thiết bị ở khoảng cách được nêu trên. Để truyền tập tin dữ liệu hoặc thông tin, vui lòng kết nối thiết bị qua một kết nối mạng ổn định. Thiết bị có thể trì hoãn việc truyền tập tin dữ liệu hoặc thông tin cho đến khi kết nối mạng cần thiết được thiết lập. Trước khi tập tin dữ liệu hoặc thông tin được truyền, vui lòng làm theo hướng dẫn nên trên về khoảng cách giữa hai thiết bị.&lt;br/>3. Trong một số trường hợp đặc biệt, ví dụ bạn đang sử dụng máy tạo nhịp tim, thiết bị trợ thính hoặc cấy ghép ốc tai, vui lòng tham vấn với bác sỹ của bạn.&lt;br/>&lt;h1>Các thông tin an toàn quan trọng khác&lt;/h1>1. Nếu ăng-ten bị hỏng, vui lòng không sử dụng điện thoại vì nó có thể gây tổn hại vật lý.&lt;br/>2. Vui lòng đảm bảo rằng điện thoại không quá gần các vật từ tính như Bức xạ từ điện thoại có thể phá hủy thông tin được lưu trữ trên đĩa mềm, thẻ thông minh có thể sạc được hoặc thẻ tín dụng.&lt;br/>3. Vui lòng giữ các vật bằng kim loại nhỏ như ghim đẩy tránh xa ống nghe của điện thoại. Loa có từ tính khi sử dụng và có thể hút những vật kim loại nhỏ này. Việc này có thể gây trấn thương vật lý hoặc làm hỏng điện thoại.&lt;br/>4. Vui lòng tránh để điện thoại bị ướt. Nước hoặc các chất lỏng khác có thể làm nóng điện thoại hoặc gây rò rỉ nguồn hoặc lỗi.&lt;br/>5. Vui lòng không tạo áp lực lên màn hình hoặc sử dụng nó để đập các vật khác. Việc này có thể làm hỏng màn hình hoặc gây rò rỉ tinh thể lỏng. Vui lòng không chạm vào màn hình nếu tấm kính trên bề mặt màn hình bị vỡ vì kính vỡ có thể làm đứt tay. Nếu cần, bạn có thể đặt một tấm dán kính ở trên bề mặt bị vỡ trước khi đi điến trung tâm sửa chữa OPPO gần nhất để sửa điện thoại. Nếu tinh thể lỏng dính vào mắt nó có thể gây mù mắt. Nếu việc này xảy ra, vui lòng rửa mắt bằng nước sạch ngay lập tức (không dụi mắt) sau đó đến gặp bác sỹ ngay lập tức.&lt;br/>6. Vui lòng không tháo rời hoặc chỉnh sửa điện thoại. Việc này có thể làm hỏng điện thoại hoặc gây rò rỉ nguồn hoặc đoản mạch.&lt;br/>7. Bạn chỉ có thể sử dụng phụ kiện do nhà sản xuất chỉ định. Việc sử dụng phụ kiện trái phép có thể làm hỏng điện thoại và gây ra các vấn đề về an toàn.&lt;br/></string>
    <string name="Hcc3023">8. Để tránh tổn thương thính giác khi sử dụng tai nghe, vui lòng không để âm lượng ở mức cao trong khoảng thời gian kéo dài.&lt;br/>&lt;h1>Bảo trì và sửa chữa&lt;/h1> Điện thoại này bao gồm thiết kế tiên tiến và chất lượng tay nghề siêu việt. Xin hãy giữ gìn điện thoại cẩn thận.&lt;br/>Các gợi ý sau có thể hữu ích để kéo dài tuổi thọ của điện thoại:&lt;br/>1. Vui lòng không đập, lắc hoặc ném điện thoại vì việc này có thể khiến điện thoại bị hỏng hoặc gây nguy cơ hỏa hoạn.&lt;br/>2. Không để điện thoại hoặc bộ sạc trong lò vi sóng hoặc môi trường có điện áp cao. Việc này có thể gây hỏng mạch, cháy hoặc nguy cơ hỏa hoạn.&lt;br/>3. Vui lòng không sử dụng điện thoại ở những nơi có chất cháy nổ hoặc trong môi trường điện áp cao. Việc này có thể khiến điện thoại bị hỏng hoặc gây nguy cơ hỏa hoạn.&lt;br/>4. Vui lòng không để điện thoại trong môi trường nóng, ẩm ướt hoặc bụi bẩn. Những việc này có thể khiến điện thoại bị hỏng.&lt;br/>5. Vui lòng tránh tiếp xúc trực tiếp giữa nguồn cấp điện lưới và pin.&lt;br/>6. Vui lòng giữ điện thoại, bộ sạc và tai nghe tránh xa tầm tay của trẻ em vì trẻ có thể nhầm lẫn những bộ phận này với đồ chơi, dẫn đến hỏng hóc vật lý.&lt;br/>7. Vui lòng không để điện thoại trên bề mặt không bằng phẳng hoặc không ổn định. Điện thoại có thể rơi.&lt;br/>8. Điện thoại và bộ sạc không chống nước. Vui lòng không sử dụng chúng ở những khu vực có độ ẩm cao như phòng tắm và tránh làm ướt chúng dưới mưa.&lt;br/>9. Vui lòng sử dụng khăn lau khô mềm để làm sạch điện thoại, pin và bộ sạc.&lt;br/>10. Vui lòng không sử dụng dung dịch cồn, chất pha loãng, hoặc benzen để làm sạch điện thoại.&lt;br/>11. Vui lòng làm sạch ổ cắm điện thường xuyên. Nếu ổ cắm điện bị bẩn, nó có thể gây tiếp xúc kém hoặc rò rỉ điện và sau cùng bạn có thể không có khả năng sạc điện thoại.&lt;br/>12. Vui lòng không để điện thoại gần các thiết bị phát nhiệt. Vui lòng không để điện thoại bên trong hoặc trên lò vi sóng, lò nướng hoặc máy sưởi. Nếu điện thoại bị làm nóng, nó có thể nổ.&lt;br/>13. Chỉ ăng-ten được cung cấp và công nhận bởi OPPO mới có thể được sử dụng. Ăng-ten và phụ kiện trái phép có thể làm hỏng điện thoại và việc sử dụng chúng vi phạm các quy định liên về linh kiện điện không giây.&lt;br/>14. Vui lòng không sơn điện thoại. Sơn sẽ chặn các bộ phận hoạt động của điện thoại và ảnh hưởng đến việc sử dụng bình thường.&lt;br/>&lt;font color=\"#0b984b\">Lưu ý: &lt;/font>vui lòng đọc kỹ thông tin an toàn này trước khi sử dụng để đảm bảo rằng bạn sử dụng điện thoại một cách an toàn. Các bộ phận có thể tiêu hao như pin và tai nghe có thời gian bảo hành khác với điện thoại. Để biết thêm chi tiết, vui lòng xem giấy bảo hành.&lt;/html></string>
    <string name="TT400">Khắc phục sự cố</string>
    <string name="CC400">&lt;html>Mục Câu hỏi thường gặp sau sẽ giúp bạn sử dụng dịch vụ sửa chữa bảo hành hiệu quả hơn. Thực hiện các thao tác kiểm tra đơn giản trước khi yêu cầu dịch vụ sau bán hàng có thể giúp bạn tiết kiệm thời gian và chi phí. &lt;br/>&lt;b>Lời nhắc nhập mã PIN được hiển thị&lt;/b>&lt;br/> Vui lòng nhập mã PIN cho thẻ SIM. Nếu bạn không biết mã PIN, vui lòng liên hệ với nhà cung cấp dịch vụ mạng ngay lập tức. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>Lời nhắc nhập mã PUK được hiển thị&lt;/b>&lt;br/> Thẻ SIM của bạn sẽ bị khóa sau ba lần nhập mã PIN không thành công. Để mở khóa thẻ SIM, bạn cần nhập mã PUK. Vui lòng liên hệ với nhà cung cấp dịch vụ mạng ngay lập tức. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>Lời nhắc lắp thẻ SIM được hiển thị&lt;/b>&lt;br/> Vui lòng đảm bảo lắp thẻ SIM chính xác và kiểm tra xem thẻ có bị hỏng không; nếu bị hỏng, vui lòng liên hệ với nhà cung cấp dịch vụ mạng. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>Cho biết khu vực ngoài vùng phủ sóng&lt;/b>&lt;br/> Vui lòng kiểm tra thanh chỉ báo cường độ tín hiệu. Nếu không có tín hiệu, có thể do bạn đang ở tầng hầm hoặc khu vực không có mạng. Vui lòng di chuyển đến khu vực khác để có tín hiệu. Một khả năng khác là bạn đang ở khu vực ngoài phạm vi dịch vụ mạng. Vui lòng yêu cầu nhà cung cấp dịch vụ mạng của bạn cung cấp dịch vụ mạng. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>Chất lượng cuộc gọi kém&lt;/b>&lt;br/> Khi có tiếng vọng hoặc nhiễu trong khi nói chuyện, hãy gác máy và gọi lại, nhà cung cấp dịch vụ mạng có thể định tuyến lại cuộc gọi của bạn và bạn có thể nhận được kết nối có chất lượng tốt hơn. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>Không có âm thanh cho cuộc gọi đến&lt;/b>&lt;br/> Nếu âm thanh cũng không có khi bạn nhấn phím, vui lòng kiểm tra xem âm lượng có bị tắt tiếng không. Nếu vấn đề vẫn còn, vui lòng kiểm tra cài đặt nhạc chuông và âm lượng. &lt;br/>&lt;br/>&lt;b>Thời gian chờ bị rút ngắn&lt;/b>&lt;br/> Điều này có thể là do tín hiệu yếu trong khu vực và khiến cho điện thoại liên tục tìm tín hiệu. Điều này cũng có thể là do pin đã gần hết tuổi thọ hoạt động và cần được thay thế. Nếu bạn không muốn trả lời cuộc gọi, vui lòng tắt điện thoại. &lt;br/>&lt;br/>&lt;b>Điện thoại không thể bật&lt;/b>&lt;br/> Vui lòng kiểm tra mức pin hoặc sạc pin cho điện thoại của bạn và thử bật điện thoại khi đang sạc pin. Nếu điện thoại không được sử dụng trong một thời gian dài, pin có thể bị hết điện và điện thoại không thể bật lên. Có thể phải sạc pin lâu hơn trước khi có đủ điện để bật điện thoại. &lt;br/>&lt;br/>&lt;b>Không thể gửi tin nhắn SMS&lt;/b>&lt;br/> Vui lòng kiểm tra các tùy chọn trung tâm dịch vụ của bạn. Bạn có thể vẫn chưa kích hoạt dịch vụ SMS, hoặc người nhận SMS không hợp lệ, hoặc nhà cung cấp dịch vụ mạng tại khu vực hiện tại của bạn không cung cấp dịch vụ này. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>Không thể sạc pin cho điện thoại&lt;/b>&lt;br/>Có ba khả năng&lt;br/> 1. Bộ sạc bị lỗi (bạn có thể liên hệ trung tâm sửa chữa hoặc nhà phân phối gần nhất).&lt;br/> 2. Nhiệt độ nằm ngoài phạm vi (thử sạc pin ở một địa điểm khác).&lt;br/> 3. Tiếp xúc kém (vui lòng kiểm tra phích cắm của bộ nguồn). &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>Không thể kết nối với Bluetooth&lt;/b>&lt;br/> Vui lòng kiểm tra xem Bluetooth đã bật trên cả hai thiết bị chưa và đã được chọn có thể phát hiện chưa. Vui lòng kích hoạt lại thiết bị Bluetooth mục tiêu, và thực hiện tìm kiếm thủ công sau khi thiết bị vào chế độ tìm kiếm. &lt;br/>&lt;br/>&lt;b>Không thể thêm dữ liệu vào Danh bạ&lt;/b>&lt;br/> Có giới hạn số liên hệ bạn có thể lưu vào thẻ SIM nhưng không có giới hạn với điện thoại. Vui lòng kiểm tra xem đã đến giới hạn số liên hệ trong thẻ SIM chưa. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>Không thể chọn một số chức năng&lt;/b>&lt;br/> Dịch vụ mong muốn chưa được kích hoạt hoặc không được hỗ trợ bởi nhà cung cấp dịch vụ mạng trong khu vực của bạn. Vui lòng liên hệ với trung tâm sửa chữa ủy quyền hoặc nhà phân phối của OPPO hoặc nhà cung cấp dịch vụ mạng của bạn. &lt;br/>&lt;br/>&lt;b>Không thể thiết lập cuộc gọi&lt;/b>&lt;br/> Vui lòng đảm bảo rằng điện thoại của bên gọi đến đã bật và kết nối với mạng di động thích hợp, sau đó kiểm tra xem có hạn chế cuộc gọi đến không. &lt;br/> Nếu vấn đề vẫn còn, vui lòng ghi lại những thông tin sau: &lt;br/> 1. Kiểu điện thoại và số sê-ri. &lt;br/> 2. Chi tiết bảo hành. &lt;br/> 3. Mô tả vấn đề. &lt;br/> Liên hệ với nhà phân phối tại địa phương hoặc bộ phận dịch vụ sau bán hàng của OPPO. &lt;br/>&lt;br/>&lt;b>Các thuật ngữ phổ biến&lt;/b>&lt;br/> Nhà cung cấp dịch vụ mạng: Để sử dụng điện thoại, bạn phải ký hợp đồng với một nhà cung cấp dịch vụ mạng và có thẻ SIM. &lt;br/> PIN: Đây là mật khẩu được sử dụng để cho phép sử dụng các chức năng và thông tin của thẻ SIM. Mã PIN được nhà cung cấp dịch vụ mạng của bạn cung cấp. Mật khẩu này có từ 4 đến 8 chữ số và có thể thay đổi theo yêu cầu. &lt;br/> PIN2: Đây là mật khẩu được sử dụng để cho phép sử dụng các chức năng đặc biệt của thẻ SIM và có thể không được cung cấp ở một số quốc gia. &lt;br/> PUK: Đây là mã được sử dụng để mở khóa thẻ SIM đã bị khóa và do nhà cung cấp dịch vụ mạng cung cấp. &lt;br/>Chuyển vùng: Cách thức để sử dụng điện thoại của bạn bên ngoài khu vực phủ sóng theo thỏa thuận. &lt;br/> SIM: Chứa chi tiết thỏa thuận và danh bạ cá nhân. &lt;/html></string>
    <string name="app_name">Hướng dẫn sử dụng</string>
    <string name="user_skill">Kỹ năng thao tác</string>
    <string name="user_solve">Khắc phục sự cố</string>
    <string name="user_safe">An toàn của sản phẩm</string>
    <string name="user_aftersale">Dịch vụ sau bán hàng</string>
    <string name="notice_txt_region">Lưu ý: Một số khu vực không hỗ trợ chức năng này.</string>
    <string name="notice_txt_model">Lưu ý: Các chức năng được hỗ trợ có thể khác nhau ở từng kiểu máy. Vui lòng kiểm tra chức năng theo kiểu máy.</string>
    <string name="notice_front">"Các chức năng có thể thay đổi giữa các kiểu máy khác nhau.
Vui lòng tham khảo các chức năng của kiểu máy thực tế."</string>
</resources>
