<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Pin</string>
    <string name="activity_name">Tiết kiệm năng lượng</string>
    <string name="title">Tối ưu hóa tiêu thụ pin</string>
    <string name="notify_title">Thông báo tiêu thụ pin</string>
    <string name="notify_restrict_title">Thông báo tiết kiệm pin</string>
    <string name="notify_subtext_tail">Các ứng dụng đang tiêu thụ nguồn dưới nền, chúng tôi khuyên bạn nên tối ưu hóa ngay.</string>
    <string name="notify_text_startinfo_abnormal">và các chương trình khác thường xuyên khởi động lại dưới nền và do đó đã tự động bị hạn chế</string>
    <string name="toast_text_startinfo">Đã buộc dừng ứng dụng tiêu tốn pin bất thường</string>
    <string name="charging_now">Đang sạc %d%%</string>
    <string name="charger_in">Đã kết nối với bộ sạc</string>
    <string name="charge_full_time">Khoảng %s sẽ được sạc đầy</string>
    <string name="charge_full_time_flash">Khoảng %s trước khi sạc nhanh kết thúc</string>
    <string name="monitor_app_list_prompt">Phát hiện thấy các ứng dụng sau tiêu thụ năng lượng ngầm bên dưới. Nên bật tính năng tối ưu hóa tự động</string>
    <string name="item_reason_screenoff_normal">Có các hoạt động làm tiêu tốn pin</string>
    <string name="item_reason_screenoff_severe">Có các hoạt động làm tiêu tốn pin nghiêm trọng</string>
    <string name="empty_applist">Không có ứng dụng nào đang tiêu tốn pin quá mức</string>
    <string name="item_reason_screenoff_special">,Hãy thận trọng khi chọn chức năng tối ưu hóa vì nó có thể gây chậm trễ cho tin nhắn đến</string>
    <string name="push_restrict_text">Ứng dụng đang làm tiêu tốn pin do đó chức năng tự động tối ưu hóa đã được thực hiện.</string>
    <string name="notify_title_restrict">ứng dụng làm tiêu tốn pin</string>
    <string name="notify_settings_string">Cài đặt</string>
    <string name="notify_screenoff_unrestrict_title">Tiêu thụ năng lượng không bình thường</string>
    <string name="notify_screenoff_battery_save_text_head">Đã chặn thành công</string>
    <string name="notify_screenoff_battery_save_text_tail">Các ứng dụng đang tiêu thụ năng lượng ngầm bên dưới</string>
    <string name="notify_screenoff_restrict_text_tail">Hệ thống tự động thực hiện việc tối ưu hóa để xử lý các ứng dụng tiêu thụ năng lượng ngầm bên dưới</string>
    <string name="item_reason_restrict_severe">Tiêu thụ năng lượng quá mức được tối ưu hóa</string>
    <string name="item_reason_restrict_normal">Tiêu thụ năng lượng được tối ưu hóa</string>
    <string name="item_reason_restrict_special">,Việc nhận tin nhắn bị trễ</string>
    <string name="toast_forbid_install">Việc cài đặt ứng dụng này bị dừng lại vì ứng dụng có thể xâm nhập điện thoại của bạn.</string>
    <string name="power_usage_details">Pin</string>
    <string name="power_usage_statistics">Chi tiết về tiêu thụ điện năng</string>
    <string name="power_screen">Màn hình</string>
    <string name="power_wifi">Wi-Fi</string>
    <string name="power_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="power_cell">Mạng di động</string>
    <string name="power_phone">Cuộc gọi thoại</string>
    <string name="power_idle">Chờ</string>
    <string name="pm_process_kernel_label">Hệ thống Android</string>
    <string name="process_mediaserver_label">Máy chủ phương tiện</string>
    <string name="running_process_item_user_label">Người dùng: %1$s</string>
    <string name="running_process_item_removed_user_label">Người dùng đã xóa</string>
    <string name="pm_consume_hardware_title">Phần cứng</string>
    <string name="pm_consume_system_title">Ứng dụng hệ thống</string>
    <string name="percentage">%s%%</string>
    <string name="power_save_setting_switch">Chế độ pin yếu</string>
    <string name="power_divider_comments">Kéo dài thời gian sử dụng điện thoại bằng cách giảm độ sáng màn hình, rút ngắn thời gian khóa màn hình tự động và tắt mạng di động, Wi-Fi, GPS, Bluetooth và điểm truy cập cá nhân.</string>
    <string name="power_divider_comments_with_nfc">Kéo dài thời gian sử dụng điện thoại bằng cách giảm độ sáng màn hình, rút ngắn thời gian khóa màn hình tự động và tắt mạng di động, Wi-Fi, GPS, Bluetooth, NFC và điểm truy cập cá nhân.</string>
    <string name="guardelf_remind">Ứng dụng này đã được phát hiện tiêu thụ nguồn dưới nền. Chúng tôi khuyên bạn nên bật tự động tối ưu hóa.</string>
    <string name="background_frozen_comments">Ứng dụng chạy dưới nền sẽ bị tạm dừng. Khởi chạy lại ứng dụng để tiếp tục hoạt động bình thường. Bật tự động tối ưu hóa giúp giảm mức tiêu thụ nguồn.</string>
    <string name="guardelf_comments">Ứng dụng cho thấy hoạt động bất thường dưới nền sẽ bị dừng. Bật tự động tối ưu hóa giúp giảm mức tiêu thụ nguồn.</string>
    <string name="pm_QQ_summary">Vui lòng bật nó thận trọng để tránh bị chậm trễ trong việc nhận tin nhắn QQ.</string>
    <string name="pm_weixin_summary">Vui lòng bật nó thận trọng để tránh bị chậm trễ trong việc nhận tin nhắn WeChat.</string>
    <string name="background_frozen">Đóng băng khi trên nền sau</string>
    <string name="guardelf_auto_optimize">Tự động tối ưu hóa khi phát hiện bất thường.</string>
    <string name="pm_consume_others_title">Khác</string>
    <string name="settings_safetylegal_activity_loading">Đang tải…</string>
    <string name="exit_low_power_automaticaly">Pin đầy, đã tắt chế độ pin yếu</string>
    <string name="item_reason_startinfo_restrict">Thường xuyên khởi động lại dưới nền và do đó đã bị hạn chế</string>
    <string name="item_reason_startinfo_unrestrict">Thường xuyên khởi động lại dưới nền và do đó được đề xuất nên hạn chế</string>
    <string name="item_reason_sensor">Thường xuyên sử dụng bộ cảm biến dưới nền làm tiêu tốn pin</string>
    <string name="item_reason_alarm">Thường xuyên khởi động điện thoại làm tiêu tốn pin</string>
    <string name="item_reason_wakelock">Ngăn không cho hệ thống vào chế ngủ ngay cả khi màn hình tắt gây tiêu tốn pin nghiêm trọng</string>
    <string name="monitor_app_list">Danh sách ứng dụng</string>
    <string name="restrict_check">Tối ưu hóa</string>
    <string name="show_notify_check">Thông báo tiêu thụ pin</string>
    <string name="notify_text_startinfo_advice">và các chương trình khác khởi động lại thường xuyên dưới nền và do đó được đề xuất nên hạn chế chúng</string>
    <string name="notify_text_startinfo_warning">đã bị khởi động bất thường dưới nền</string>
    <string name="notify_setting_switch">Thông báo tiết kiệm pin</string>
    <string name="notify_setting_activity_name">Cài đặt</string>
    <string name="notify_screenoff_restrict_title">Tối ưu hóa tiêu thụ năng lượng tự động</string>
</resources>
