<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Trình cấu hình thiết bị</string>
    <string name="provisioning_error_title">Rất tiếc, đã xảy ra lỗi!</string>
    <string name="setup_work_space">Thiết lập thông tin của bạn</string>
    <string name="company_controls_workspace">Công ty của bạn có thể kiểm soát thông tin và đảm bảo tính bảo mật của thông tin. Bạn có thể kiểm soát tất cả các nội dung khác trên thiết bị.</string>
    <string name="the_following_is_your_mdm">Ứng dụng sau cần quyền để truy cập thông tin:</string>
    <string name="set_up">Cài đặt</string>
    <string name="setting_up_workspace">Đang thiết lập tập tin làm việc của bạn...</string>
    <string name="admin_has_ability_to_monitor_profile">Quản trị viên của bạn có quyền giám sát và quản lý cài đặt, quyền doanh nghiệp, ứng dụng và dữ liệu (bao gồm hoạt động mạng và thông tin vị trí) có liên quan đến những tập tin này.</string>
    <string name="admin_has_ability_to_monitor_device">Quản trị viên của bạn có quyền giám sát và quản lý cài đặt, quyền doanh nghiệp, ứng dụng và dữ liệu (bao gồm hoạt động mạng và thông tin vị trí) có liên quan đến thiết bị này.</string>
    <string name="contact_your_admin_for_more_info">Liên hệ quản trị viên của bạn để biết chi tiết, bao gồm chính sách bảo mật.</string>
    <string name="learn_more_link">Tìm hiểu thêm</string>
    <string name="cancel_setup">Hủy</string>
    <string name="ok_setup">OK</string>
    <string name="default_managed_profile_name">Tập tin làm việc</string>
    <string name="managed_profile_already_present">Tập tin làm việc đã được thiết lập trên thiết bị của bạn trước kia. Xóa những tập tin này?</string>
    <string name="sure_you_want_to_delete_profile">Xóa tập tin làm việc sẽ xóa tất cả dữ liệu trong các tập tin. Bạn có chắc muốn xóa chúng không?</string>
    <string name="delete_profile">Xóa khỏi</string>
    <string name="cancel_delete_profile">Hủy</string>
    <string name="encrypt_device_text">Bạn cần mã hóa thiết bị để tiếp tục thiết lập tập tin làm việc. Quy trình này có thể mất vài phút.</string>
    <string name="encrypt_device_cancel">Hủy</string>
    <string name="encrypt_device_launch_settings">Mã hóa</string>
    <string name="continue_provisioning_notify_title">Hoàn tất mã hóa</string>
    <string name="continue_provisioning_notify_text">Chạm để tiếp tục thiết lập tập tin làm việc của bạn</string>
    <string name="managed_provisioning_error_text">Không thể thiết lập tập tin làm việc. Vui lòng liên hệ phòng CNTT của bạn hoặc thử lại sau.</string>
    <string name="managed_provisioning_not_supported">Thiết bị của bạn không hỗ trợ những tập tin làm việc này.</string>
    <string name="user_is_not_owner">Tập tin làm việc phải được chủ sở hữu của thiết bị thiết lập.</string>
    <string name="managed_provisioning_not_supported_by_launcher">Ứng dụng khởi chạy không hỗ trợ những tập tin làm việc này. Bạn phải chuyển sang một trình khởi chạy tương thích.</string>
    <string name="cancel_provisioning">Hủy</string>
    <string name="pick_launcher">OK</string>
    <string name="default_owned_device_username">Người dùng thiết bị làm việc</string>
    <string name="setup_device">Cấu hình thiết bị của bạn</string>
    <string name="progress_data_process">Đang xử lý dữ liệu thiết lập...</string>
    <string name="progress_connect_to_wifi">Đang kết nối với mạng Wi-Fi...</string>
    <string name="progress_download">Đang tải xuống ứng dụng quản lý...</string>
    <string name="progress_install">Đang cài đặt ứng dụng quản lý...</string>
    <string name="progress_set_owner">Đang thiết lập chủ sở hữu thiết bị...</string>
    <string name="device_owner_cancel_title">Dừng cấu hình?</string>
    <string name="device_owner_cancel_message">Bạn có chắc muốn dừng cấu hình và xóa dữ liệu khỏi thiết bị của mình không?</string>
    <string name="device_owner_cancel_cancel">Hủy</string>
    <string name="device_owner_error_ok">OK</string>
    <string name="device_owner_error_reset">Đặt lại</string>
    <string name="device_owner_error_general">Không thể cấu hình thiết bị của bạn. Vui lòng liên hệ phòng CNTT của bạn.</string>
    <string name="device_owner_error_already_provisioned">Thiết bị đã được cấu hình.</string>
    <string name="device_owner_error_wifi">Không thể kết nối với Wi-Fi.</string>
    <string name="device_owner_error_hash_mismatch">Không thể sử dụng ứng dụng quản lý vì lỗi xác thực. Vui lòng liên hệ phòng CNTT của bạn.</string>
    <string name="device_owner_error_download_failed">Không thể tải xuống ứng dụng quản lý.</string>
    <string name="device_owner_error_package_invalid">Không thể sử dụng ứng dụng quản lý vì thiếu một thành phần hoặc gói phần mềm bị hỏng. Vui lòng liên hệ phòng CNTT của bạn.</string>
    <string name="device_owner_error_installation_failed">Không thể cài đặt ứng dụng quản lý.</string>
    <string name="device_owner_error_package_not_installed">Không cài đặt được ứng dụng quản lý trên thiết bị của bạn.</string>
</resources>
